馬仔五大金曲大家點排？

1 曾經幾許 （妙手仁心插曲）

2 想飛 （勇往直前主題曲）

3 心竅 （如夢初醒）

4 水中仙 （洛神主題曲）

5 美麗緣份 （金牌冰人主題曲）

曾經幾許真係好好聽 00後聽過一定唔會反馬仔

好鍾意佢首 《天意》

其實馬仔仲有好多好歌

如夢初醒

盲？

會友之鄉

帝女花都好正

想飛!做gym必聽

冇守業者主題曲？

個人認為呢五首好聽啲

聽住做起碼做重五磅

呢首正

無玫瑰和家明？

點可以沒放學ICU

想飛！

小飛象

不應該發生

老友狗狗

他不是學友，他不是克勤，他不是黎明

勇往直前 洛神 如夢初醒 呢3首神級

我排 曾經幾許 > 洛神 > 勇往直前